其實連迪洛夫踢港超應該都屈唔到機

係

香港太熱 冰人適應唔到

咁尋日太凍 冰人係咪冰咗自己

要搵個人控制住佢先得

我係隔離話佢係炸彈，被人屌翻轉頭

上季中

勁過雲迪克喎

未必mark得住費蘭度

捉到個球盲

勁過雲迪克篤屎?

vvd篤屎識唔識助攻

叫得禮志嘅都係輕度弱智

條友打港甲都未夠班啦

原來佢琴晚得3分

收聲啦白痴

其實你睇過Butt 係南華踢到好似 Zidane咁, 你就會個香港班人差人好多皮